罷交稅後果， 癱瘓政府?

見住個政府不聽民意，警察欺人太甚暴力鎮壓，我決定撕毀報稅表。

假設一人一罷交，稅局逐個人追會增加成本同埋時間上處理唔切，法院要逐個人告的話，告排得期黎政府已經無錢再運作，而市民解釋遲遲未收到報稅表。

想問大家有無野miss到?

五大訴求 缺一不可
全民罷稅 正式啟動

一個人罷稅 = 逃稅
五十萬人罷稅率 = 對政府施壓

政府會自動在户口扣，連罰款

本身無連接戶口